香港人 今晚7點半愛丁堡見

**已 獲 發 不 反 對 通 知 書**

出黎呀和理非！！

佢話就話唔會再用新屋嶺，但係唔代表唔洗追究新屋嶺。

一
定
要
出
!!!

行動po

PISH

一定要追究，不然我們死去的手足會不得安息

推

五大訴求 缺一不可

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

💪🏻💪🏻💪🏻

港人治港 還政於民

今晚見

手足係入面受咁多苦，你唔係有不反都唔肯出呀？

push

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

pushhhhhh